[I/A]韓廠日服ちびっこヒーローズ放置系RPG (7) 準備新一輪活動 入坑襯早 !

IOS:

AN:
QOOAPP

Brown dust 間廠出
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴刷裝 放置為主
岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩
連登公會

右ser :
公會1 : 光復香港
公會2 : 時代革命

左ser :
公會1 : 時代革命

[b]首抽
1. 是但一件不滅武(紫色武)開局
2. 不滅+2效果既裝備先開局
(有心理準備刷幾日)

(因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢)

遊玩流程:

(神聖劵要換果3件黃色裝)
一開頭有3張神話劵+6張地獄券

當你抽曬紅石之後
(千祈唔好拎紫石去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關)
起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝)
睇自己差咩裝 就將最後個3張地獄券換咩
好似我咁 得劍 冇副手 咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

萬巴日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

有咩唔明再問

水原巴,我見有D巴打推薦著女王大聖裝減CD,我應唔應該都著?

新手唔知配咩裝可以跟跟先

全身神聖裝 穩級別9配置
標配並沒有算上夥伴 若有則有更高三圍
搭配王弱點選用技能/夥伴
武器1100 盾1100 頭身其中1樣1200 戒指1100
若當周王弱點比較難打 或有很機掰的負面
請節哀 並且把點數留起來
等軟王出現在一口氣爆打他個三五百場即可

from 巴哈

可以
不過最主要都係唔夠+值先卡

明白哂

升中四了 仍然未能食糊
LM

次次比你燈完都唔中

準備武器上黃裝之後第一粒星了

卡左龜20求體檢

副手同頭上星

聽日唔燈了

好癲 我見到食9粒3星都得10%左右就放棄

差4分1左右

新手一問 裝備點上黃?
由一升星升到5粒星 之後再上就係黃?

係

唔好意思
再問多少少洗唔洗+1000定係點
升完星 連UP GRADE粒制都唔見埋

新post留名

呢隻戒

要1000左先

又唔係不滅+2戒

留名星期六見

有+2 套就唔洗+2戒啦

有+2套只係冇咁急姐,但有不滅+2戒會即刻將成個人升多個級

但我神套都仲未撚有

舒服

10連抽唔到2000 point

唔燈你了

有, 中過1次

如果完左都未夠point
係咪值得用Q換架戰車返黎？

diu all !!!

中左？

出現了

點知王個弱點

隻game 執左？

諗起LAST IDEA

去到8會話比你知隻王嘅弱點屬性

仲玩緊

你係咪唔同我做朋友啦

+2當前無fd做啦

我地繼續係朋友

又十抽又乜都冇

圍爐取暖先

抽左咁多個十連都未過見過thanos裝

即係咩？

有幾件加寶石能力既

係咪食糊

恭喜

之後可以點砌裝？

DLLM

巴打好快中

負皮是我俾的
希望層主好好反醒

點砌都得啦
不過得咁少紫裝就抽到＋2 歐到

巴打玩咗幾多日

而家D海豹真係有返咁上下

對唔住
會自己爬文

16日

食左好多紫裝

3頁不滅裝都仲未食糊,1星黃裝都就快到啦

以後po頭見

上面仲要比人二次傷害

食晒佢就出架啦

正

平時潛水 一抽中野就出黎曬太陽
PO頭咁撚大張相都問

而家既裝只可以打到龜15, 我重新砌緊PO頭既法師裝
每日淨係掛39-1, 打龜15
而家武頭盾升到不滅, 想問下我應該食地獄裝繼續升
定係分解哂去不停10抽好

我會解晒佢等10抽再食廢紫裝
又有精製石升遺物加三圍

好!!! 希望順便食埋糊

終於換到坦克

其實有咩不滅裝係必留驚食錯

諗緊用Q換4500
加4%爆 聽聞隻野又幾勁

仲差500
希望抽到
之前仲on99換左幾次龜

我一直都係換龜

任打嘅野都換
利申換咗1架坦克2隻寵1件時裝

1場都未打表示是0

想追強度先嘛

唔係得一隻竉咋咩

另一隻抽，早排抽到隻

見台仔話，其實如果唔打算升爆3s就唔洗專登換隻竉....

除左分解隻寵之外，啲魂石點先有

寵都係PVP姐 唔玩啦

時裝把劍同杖真心機型
最重要係識發光

邊把係杖

唔係依把咩 (雖然佢係 劍弓杖 都用得)
定係我又柒左

原來係呢把 我以為係槍
因為杖佢拎上手會向下

你岩 我真係柒左
我一路都SET依個姿勢
所以以為佢原本都向下

點解你可以向下我整極都向上

"禁"紅圈個兩個制 轉POSE
兩個都轉做依個浮空POSE
咁就行路待機都會向下

長知識了

呢把野係咪全職都用得？

又幾靚喎，仲有無令外幾件既圖？

好似係近戰？

BTW 萬用的 劍都係

今日仲未撚中，屌曬你班歐狗

好慘

400抽都抽唔到神套

當抽4頁紫裝

就黎35日 唔知仲會唔會每日送野

應該仲有

龜幾先開始要留加倍打？

無咩所謂 但跟上一兩個禮拜星期六日會有雙倍

x2

大家騎開邊隻野招技最好用

坦事
20石換個隻
獅鳥

好靚

即換

件衫幾靚 咩衫

屌 好型

呢個

我都覺20石換果隻幾勁

座騎都唔知點先叫勁

依隻正

幾時先有筋斗雲

唔好意思 我搵唔到邊個位介紹黃裝 想問下黃裝係點黎

佢個skip係skip幾多到？

1/4

好似係四分一 最正係

好正

聽唔明
咩係skip

佢入場直接跳1/4 唔駛打

紫裝再升上去就黃

咁撚勁

到底課左幾多

10萬VIP?
我諗都8舊左右?
我中意有用黎抽 唔知

隻狗係50萬，ok？

貧窮限制左我既想像

換左坦克快10秒

其實係咪用隻狗會更快，一下跳1/4

無錢試

坦克仲快過獅鳥？

係，講左好耐

6000 藍水換果隻？

係
但台仔話正常一定係鹿車/龍船/雲最快，如果用裝甲車快既話，就應該係有野未set好
我自己一早換左，連登依度睇到既就係個個有換既巴打都話裝甲車快d
可能始終國服同日服版本唔同，但當短期用住先我都覺得ok
快到3-5秒
Off埋個show仲快

呢隻坦克好d，完係10萬vip果隻好d?

有冇巴打試過？

諗緊買不買

暫時裝著係裝甲車好
但10萬果隻都係要買，個常駐效

我想課隻狗

你爭少少就得

如果想開心 為什麼需要等？

無啦，之前一路都用曬黎抽+2
依家得4000幾
考慮緊課依邊定課隻舊驚

好有道理

想問下咁多位大佬意見
依加卡左係樽頸位 大約4100LV ; 主要幾件大約+750
如果一路刷39-1 感覺 好似每日個進步好少
如果想衝上4500LV 學左新技先
應該打新關衝上去 定係繼續39-1?

39-1 主要要係龜石出既機率較高，刷夠就去打龜碎裝抽不滅啦然後又再番39-1

感覺4500新技唔算好大影響，所以可以唔洗衝lv先。

轉稱號囉

5000 lv 果個幾好

15 16緊呀
課隻狗定係課舊驚

why not both

咩舊驚

正唔正常都係裝甲車快
台仔講個啲我地都冇唔關有冇set 好事

當大家玩得咁開心既時候，我依然未食糊

我陪你，仲未中我𨳒

仲有兩日就36 days 希望會抽中

二份一機會

下午睇樓

我都希望35days會中

依個月爆左喇

Ffbe wotv

果隻好玩咩 我玩左一陣擺低左
但係D圖真係好靚

好疾機
fps唔高
本身隻game 幾靚

玩緊

你地魂石同橙色粒無限のコア會用黎換咩?

RE0 PO又見到你
你到底有幾多部手機

橙我換龜

3部

本來好好玩既
唔覺疾喎

貓B好RICH

邊夠你 有貓有樓有老婆
我劏房用舊機咋

同屋企人住邊叫有樓DLLM
貓B你西裝骨骨有貓有囡有自己私人地方先值得我去葡萄

仲玩唔玩得過

每個月得翻千幾蚊閒錢都葡萄

任何時候都歡迎新手
係佢個人有啲問題姐

有冇懶人包大概玩咩
之前玩左一陣都係玩類似戰棋咁

又係有AUTO果D?
洗唔洗買初始

1:1 咁換?

我都未, 每日40-50抽都唔中, 永遠10個都係紅裝

係auto 而家已經人性化咗好多 btw我地係日服狗
起手要等新角有3隻99先係遊戲正式開始

玩得過既，我自己衰，先攪到無心機玩姐
Btw入坑趁早，上個post見有條友賣隻高練度ac，好似好抵買

正常都日服狗
要等新角即係乜乜週年?

高練度ac九成56舊水

咁都俾你估到
佢好似真係賣5個6舊水

正常都呢個價
又未知岩唔岩玩一野5舊太有米了

你呢隻都課咗唔只

每個月都有2,3隻新角

岩玩嘛
呢隻加埋都係VIP5姐

咁我等大姐姐角先

不如你試埋VIP10隻馬來睇下
個樣幾型 用落唔知點呢

唔課喇又唔係石油王

依家淨係穩刷龜13, 啲不滅裝抽極都唔夠一set, 用緊不滅把槍同槍盾但1星已經+720升唔上去 , 唔知應該點先推到高lv龜裂 , 依家有天神3件 頭身杖(杖2星) ， 應唔應該轉裝

840武甲盾頭 之後等+2

一套係勁d既
不過龜20前卡都係+值問題

啲裝1星加720 , 刷不滅碎抽紫裝食都唔夠經升星， 呢個phrase你地點過

但係佢話上唔到2星
要俾啲毅力 農肥料升上去？

我個時冇跟建議裝黎玩, 係亂玩到咩部位都推+值同升到不滅
而家跟番套裝黎執, 重新升過哂, 就打緊龜18

抽紫食紫慢慢升
一係就食紅唔抽+2,自己諗

卡星呢個階段我都卡左成兩個星期,係抽到+2先起飛
呢度個個課長都冇經歷搞到我卡星係我問題咁

兩個星期

我忍痛食晒d紫佢
之後多到你亂賣

留咗半版紫裝唔捨得食驚抽唔返, 啲加電傷毒傷火傷嘅不滅裝係冇咁泛用
想食嗰啲先

果d直頭無用（我

分解冇加倍
又要手動分
打好多場先抽到一次
食一件又加唔到幾多
2星期差唔多啦

其實有無人真係就咁趺過紅圈件裝出來?

呢件好似抽齊一套都無用
offtopic 依家卡緊龜9 (auto)冰龜1打極唔贏 有無巴打可以教下點做

Me

無

有用 但夾神套
卡龜20前一律+值問題

呢套有+2時著1件

左服 時代革命 求加入
id:4Givenesss

批ed

個雷電開唔到

換字母再去轉輪盤

終於搵到架車 好型

收番埋佢啦，show出黎慢幾秒
然後你又唔係睇實佢刷

我自己SHOW左反而快少少

終於夠冰龜石刷冰杖 已放棄神套 應該接近成千抽都冇

下......咁神奇

我都快少少啵

快七秒

你地39-1幾秒

around 1m10

裝甲車收埋仲快過柴狗 柴狗好似1分15 裝甲 1分02

柴狗真係for fun

1:02-07

好慢咩？仲準備換佢

慢過裝甲車 但打龜就快啲

咁你覺得值唔值？

想問下 +2套係咪神套最好？
抽極都抽唔到耳環 宜家用緊+1戒配鍊既+2套再配20爆擊耳環 感覺都唔差
定係繼續all in抽耳環好

一切隨緣啦 我同你一樣 一開波就中頸鏈 之後課幾千蚊都抽唔到耳環 都係龜石最實際

又冇話值唔值嘅 我係想抽神套 先多咗VIP點 咪買隻狗

+2到咪得囉

差啲變左刷巴

1分鐘有找

神套喎，照計唔難抽

點解

借功課黎抄下啦

坦克車,顯示5x秒,非顯示1分10秒
唔知點解唔好問我
跑速套,跑速鞋,飛行寵6隻

我都係咁build
但最快先59s，一般都1:03

你弓定法

弓

Ok明曬
搵日研究下轉裝轉埋法

好痛苦呀,咁耐都仲未食糊

刷39-1嘅時候 求其換支杖配鳳眼盾咪得

個盾我好早期用過，但完全感覺唔到佢咩事

每秒都會向前射光球 不過畫面太花唔會覺

終於穩定龜22

今次星期5已經有2千龜石

得1500

有新活動咩？

好難跟

好，星期六刷番個用下先

唔好咁快有啦
舊既我一個都未打

我係show坦克仲快

係, show左快d

到底打完龜15出果關咩級別1 要咩裝先打得贏
4件裝840?

唔使打住

果關係打黎做咩架？
刷緊龜17

暫時未有用

早牙

今日停機更新

世界未日喇

幾時停

10 應該香港時間9？

都追得好貼
尋日國服先更完，今日日服即跟住更

幾好幾好
更新多d野玩都好

琴日講完啲裝卡1星， 今朝就開咗隻+1戒，叫唔叫半食糊

世界末日了
今日維修咪返工無野玩囉

維好耐咩

3點先有得玩

有無得玩都係主要拆機姐

都算，絕對超越是但中一件都叫做離開左申手村

今次更新無咩野玩
最正係個公會飛船buff可以直買到永遠，唔洗定時去開

不過我見RANKING 高個堆
都係一隻+2戒 然後搭有特殊技既世界樹鍊 再搭隻唔記得咩耳環
想像唔到要幾多VIP點先抽到

公會戰搞咁耐

都係紅石任抽姐
耳環應該係打級別換個隻

反而有特殊屬性戒先最難
同埋未中過thanos裝

thanos裝咩黎

任抽嫁喎

有件加寶石能力個樣又好似既鞋同腰帶

強化寶石能力嘅裝
今次更新會加強

唔洗諗啦
國服都未開

有無樣睇下？
搵黎搵去都唔見

課一PACK都唔知抽唔抽到既神物

1pack就想抽到

9UP下者 梗係知有幾難抽啦
課左唔少了 唔課了

都成50幾個十連最少都未見過

有哥布林王包

我都係

又話更新到4點

屌 更新唔到

轉完去日本佢自動幫我轉返香港點搞

有咩用

登出？ 唔得就手動轉返日本

不滅既Rare 錢寵

刷肥用,夠打就打

件野之前好似唔多覺眼有係度
係咪今次更新加落去嫁

廿蚊認真咩可唔可以再整個可以discuss既谷出黎
岩岩條新片真係好撚仆街好想屌

屌回錯po

想睇

我都好想屌有無link

更新完又慢返
琴日55, 56秒
更新完1m3, 1m4

有咩新片

不如些牙比大家睇下係咪真係睇完想屌

update 唔到個 app既？

日本appstore?

應該唔係

我即刻拎部I phone黎更，好順，無事
會唔會你轉左id，依家個id唔係裝驚果個？

課左兩個特別包同哥布林包好肉痛

再課

完全唔吸引都課

哥布林我都想課

Catgirl 係咪要睇

想屌Catgirl

巴打試下用網上版登入再轉

係咪用左轉地區課金大法啊

正常日本既appstore today右邊係日文黎
你英文即係fail

屌 bluestack更新完個app入唔到game

一個ac更新 一個ac課金
搞掂

得左

delete and reinstall

diu!!!

依家最勁其實點砌裝
都係+2耳環再加+1腰 武器用暗弓？

無最勁 睇個人

呢套會唔會攞黎打龜

龜9前 好似OK

龜20前都一樣
都係強化問題

依家已經龜21
係咪唔洗aim呢套
繼續帝王套？

你都龜21仲問呢個問題

有+2抽+2
打到21就得唔理你用乜
一係26 3lv石
龜212v寶石,打階級副本拎肥料,打冰龜拎階級卷
無限loop
之後都係強化問題
屬性你唔係用咩抗毒都差唔到幾多啦
定係成套都爆率冇cd,我諗都冇人會咁砌

沖呀！！！！！

唔該曬

衝啊!!!!!!!
得1000渣

1000幾場 龜31 到底會有幾多紅石

中左5對超越者

終於俾我抽到絕對了

打咩好呢
餓左成星期

準備打老飛 等左成星期

長打冰龜

話說見級別嗰度有個時限 係咪完咗個活動就冇？

屌 我抽三對絕對都冇一對超越 柯巴v10未

轉第2個

仲諗住儲下 咁啲卷係咪通用下個活動

有得打就打啦儲黎做乜
越早打就變exp變勁個人打高龜一路滾雪球

共通 只係轉另一隻BOSS

Oh thanks

諗住睇下會唔會下隻更易打

唔會啦

會依加呢隻太難 識吸血

打到6 唔夠7打

其實不難

你太勁

無課好多日。 無野好課

終於換到冰杖

點解唔係+2腰

佢新個優惠PACK好撚唔抵

第一次見

都未出

玩左兩個星期終於+2套
終於入門

弓起弓起
歡迎正式加入放置

呢件就係台版活動換個件
最頂個效果同世界樹一樣係隨機抽

Thanos裝

係喎，你唔講都無留意
即係有得抽鳥！？

但我見個pool無show出黎既

我記得日版更新前係有show出嚟
會唔會係日版唔想比人用紅石抽到但唔記得係個pool到del

即係...依家無show出黎，但你抽到

屌，狗衝去抽鳥

月面活動得番一日多d
各位盡量清卷喇

除左換坦克車同skin仲有咩用

台仔教路就...
車，寵x2，時裝自己鐘意....龜石

有龜石換架咩

月面活動，有得用event coin換

你地嗰倉開到幾多

200

屌淨打到龜19 想死

遺物升左未？
裝強化
抽出攪攪佢
技能換下
騎乘換下

伙伴都set下

伙伴 點搞?? 唔識揀

20層衰咩？
唔夠時間？正路20應該卡唔夠硬
伙件點去睇佢技能果度有講加乜，揀番你衰果飯黎補番佢，雖然出唔到場，但都會影響隻人既值

20層打到一半就死撚左

抽出 地獄：詩寇蒂(飛行夥伴+跑速)、虛空(吸血2%)
未搞過抽出... 其實係咪要草齊哂一套再抽佢技能?

係 難抽到仆街

係，要全套先抽到

點樣死法？俾某一隻小王秒？家係俾人慢慢放血死？

叫糊

小怪慢慢磨死

抽出個吸血2.0
或者副手個吸血洗高d

好! 我試試先!
隨從個能力就算唔上場都用到?

原來隨從有用嫁
無搞過

我都係依兩日問班台仔先知
所以稀有果幾隻錢up真係好有用

我入完都無問 有無懶人包

都有少少懶人包
要晏d得閒先打上黎

line 谷有片睇?

SWAG步兵

好L多

即係打完龜既下一個目標係打冰龜?

好唔好睇

邊到搵

求入谷

詩寇蒂(飛行夥伴+跑速)
係咪用黎刷39-1架?

課左好能多先中到咁打得贏冰龜一但龜16贏唔到

求加

我成身地獄裝都打到龜20喎巴打

刷到禮拜日 應該可以刷到二百抽

個詞好撚廢 又要刷過把

有咁多不滅箱又點，咪又係唔中

我有超越者同+1戒， 唔洗絕對者都出到+2

唉,縮返埋去啦,咪出黎曬DLLM

大佬好撚癲

真係好非

我同把5詞

全世界都去曬下一個階段,我仲ON99刷緊神套,我神套之後個堆套裝我都準備好曬,依家靠住把1星黃武ON99咁刷29

我係你就唔玩刷， po 1刷到7 都未出

串撚到cls

1星到
其實我都係刷緊30

咪臭係,串過馬撚

一早一星左啦,都上個星期既事了

食咗幾多把不滅

好似3頁半

不過有計埋消滅裝

你班仆街個個玩丁咁撚勁
係咪玩緊唔同驚

勁串

翻譯:刷唔到咪撚玩啦

我都未刷到耳環 我升住其他先昨

出左呢對鞋 係咪可以換走對惡鞋了？ 無左惡鞋之後得番105%爆擊

個個中好野

隱藏up!

屌打完依句 心郁郁想試下 係條街到叫神抽 中撚咗

海豹hi

wtf 點出的？

垃圾驚

得一粒+1吊墜有無用?

每6個鐘一次送個兩個箱出
見排行榜都好似無乜人用咁 係咪寶石lv低用他鞋好D?

10萬紅石呀

課新pack?

紅石抽黎，10萬紅，出兩條新腰，1隻戒
Dklm

有無咁歐呀

話事話，新pack係咩？未睇

腰帶不滅+1 係咪新野

日服新野 亞服絕版

抽唔到講咩都假

點解唔玩亞服？

出咗好耐

Dllm

不滅除左寶石裝同貝戒 仲有咩神裝?

聽左台仔講，換左隻狗

好撚柒呀媽

笑左

今日問台仔既懶人包：

吸血可以疊，包括：黑弓套技，吸血2.0，副手吸血詞.....唔可以疊既只有吸血2.0x2
一定要抽出到吸血2.0，後期怪打好痛，無吸血2.0會補唔切

柴狗要買，被動加錢，打大龜/等級關可以跳到兩次，好有用

伙伴就算刷龜出唔到場，但佢技能加值果d會一樣加到俾隻人

速刷39-1，要留意某幾隻飛行伙伴會影響速度，例如：哥布林，雷神索爾，放出場會慢左，最快係忍者

月面活動，換裝甲車，伙伴兩隻，時裝自己睇情況，然後全龜石

搵龜石果隻飛船要盡快升爆

大龜裝，換杖》戒，伙伴x2，時裝盾，時裝武，時裝甲

比較順既練法：全身6級寶石-》刷大龜9-〉換級別卷，然後繼續主力大龜同級別
正常無事就跟依個方法刷，要刷寶石就刷番普通龜
後期寶石影響好大，計%，前期全6/7級都好夠用住先

玩法師既，抽出地獄要抽出通靈術，配合龜杖戒用

今日問既好似係咁上下，唔多記得仲有無其他

又通靈又吸血2.0

抽出有咁多格....睇情況用麻
龜杖就係最好用通靈

雖然大部分本身都知，但我最想知抽唔到神套要點玩落去，幫手問下好冇

通靈係邊招

慢慢玩到抽到

寵死變骨頭人果招

屌一早用緊隻戒啦 係屈好多
證明隻game肯試就自然玩到最佳玩法

我dllm

其實除左柴狗唔會買之外，其他都做足

邊有你咁快換左冰杖

課到有咪得換完唔覺好撚勁 可能未有隻介

唔洗刷咩

你地有冇做善事。
YES.I DO

屌

唉，你縮返埋去啦，dllm我唔想知呀

fuck !!!

個個都食糊, 得我玩左3個星期仲係度打緊龜20

我一個月

未上岸都龜20真心勁

多謝

Diu

舒服！

大龜幾

大6暫時

大7唔敢博

打緊大8

收皮啦,食糊狗,恥與為伍

岩啊

新手 食左都未打到27

你都係

未食都29啦

屌，轉完法，終於知點解上次巴打話會仲慢過用弓
用過就知問題係邊度

當然叫你轉法師玩,挽留左你條契弟,依家就比你日笑夜笑

法好好用啵

我仲係覺得弓好勁 pvp幾秒就秒我

btw打到王9了

我咪講左

今日先拎登入一萬石
畀下面好喎

講左咩野？
我話法慢過弓原因喎

第35日先食胡

成個公會10個有9個都食左糊, 屌

食到就好啦
過左去就唔好諗，
窮左咁耐，依家發達，一定比其他人勁識善攣舊錢

問題係邊?

黑弓套技自帶有貫穿，龜關-貫，如果你換左法又無刻意撐高貫既話根本就打唔入，係呀，d怪一樣打你咁上下，但你就貫唔穿佢
一係就撐番高個貫，一係就用世界樹果類裝開番招技出黎

入到關俾佢扣完果30%，隨時0貫都似，用開黑弓根本就唔會留意到貫穿個重要性

終於抽到吸血
但都係推唔到多一層

從來都唔理貫亦冇黑弓
係咪隨便轉

推到上去就會知貫穿重要性
30上31，可能就係俾20%貫穿既差別影響刷唔刷到31
尋晚轉左法，唔夠時間刷31，攪攪個貫就穩刷番

原來係貫, 我都唔記得黑弓SET有加貫
我仲以為係技問題........

時裝洗洗佢，裝既詞又洗洗佢
差好遠
我岩岩轉法果一下，31同32都time out
洗左廿幾三十貫，夠刷31，但32都仲係time out

依家攪到我好想要惡魔之力既世界樹

係咪玩緊冰杖

呢一套野究竟係全部裝備+2

定係其中一件裝備+2?

見全部都+2 set 變左

你玩咁多日都唔知隻game點運作

我一直以為係其中一件變+2 set...

Offtopic
如果絕對者同超越者組成1 set都係得+2
咁係咪即係腰帶+超越者/絕對者 會好啲 因為+3

all in !

+1 +2 =+2

應該只有max +2

+1 +1= +1

不可重覆

終於刷晒啲龜石 又去到最緊張時刻

請問 絕對+超越套裝 4SET個免疫係免疫D咩?

防撞防暈好似

已經又再一次壯烈犧牲

+2後兩個世界

自動27變自動29

金蛋換D咩好? 已經換左兩隻坐騎

輪盤

不滅卷/轉移卷/龜石

未換過，其實換完會點？

GET唔到 求DETAILS

龜石1換1係抵?
不滅要30換2 好貴

點解買左2隻活動伙伴
件遺物仲係得1LV

換輪盤幣 1粒可以換10個幣 7粒就可以轉10次輪盤
輪盤有齊錢 紫鑽 龜石 月球活動幣
點都好過就咁1換1龜石

金蛋我之前換左好多紫裝

+1

我尋晚玩左200粒

咩裝

無好野
抽撚左10萬紅石，一頁垃圾

我今日都抽咗萬4石

抽多個0先再講

聽落好似幾抵屌
今日係last一日？

玩左兩個星期 先打到龜9係咪算龜速進度

岩岩睇line谷，原來有香港人玩國服

有冇v4先
有就算慢

冇課金 不過覺得隻game幾好玩遲早都課

唔好遲早早一日v4就快人幾倍

屌 橙石買完藍劑 之後連中兩次2000藍劑
藍劑仲有咩好買
隻2000寵係咪兩隻就夠

時裝頭武盾各一，龜石

級別卷抵唔抵換

無認真計過
但台仔個玩法係，刷大龜-》換級別卷
我諗要睇番你大龜刷到幾，越高就越多大龜coin，自然一定係換龜石再刷coin換級別卷抵
但如果大龜唔高就應該直換級別抵

但調番轉講，大龜唔高，去刷級別本身都唔多低，都係刷番龜打好個底先

所以我自己就會換曬龜石

痾煙

Thx

級別高唔高都刷得過,有得換3星肥
而級別入場又要刷大龜先拎到入場
所以大唔大龜唯一分別係寶石only
肥料既話刷大龜買入場刷級別應該爽過無限紅裝細龜

所以都係換龜石-大龜-級別

級別卷即係乜

點解我買左兩隻寵 遺物仲係1LV 係咪中BUG

咩遺物

遺物開完要自己俾料升嫁

佢呢個應該係要唔同嘅稀有寵先計
同1隻有10隻都係當1

但佢果個名 仲間(XX)獲得
XX就係果隻2000藍劑換既名

個兩隻日文係解稀有 唔係名嚟

SOR鳩 柒左

都係打唔撚贏龜20... 問題出係邊..
技能唔知用咩好

無理由..我武840 3件720都穩刷20
你爆率CD穿透夠唔夠? 盾有無回血?

盾有0.6%回血
爆率cd正常要幾多??

20龜會-10%
所以未入場爆率要有90
CD要70
穿透最好有5~60UP

食得屎了
爆率得62%
cd 85%
穿透27%

台仔話穿透影響好大

可以無視防 影響緊係大

點樣算... 屬性咁低..
但又打唔到不滅..

而家可以穩刷龜21
幾時先要刷大龜?
而家武900 其他720~780

用返地獄裝升上去
PO頭果套裝可以照抄

我今早先講完，自己同一套裝，差20幾穿，已經係30同31號既分別

洗時裝
抽出
寶石
伙伴
洗詞
所有野盡攪

寶石依家平均5-6級
時裝轉頭洗埋佢
伙伴有無話用邊隻推介?

刷到既，你鐘意幾時刷都得
有人鐘意早刷早提升，有人鐘意盡量用到盡就卡左先轉刷
睇你自己想點
我自己係後者

刷大龜主要係為左換把杖? 定係點

睇你衰咩打唔到
俾人秒/補唔切咪谷防血
打得慢咪谷輸出類

玩法既就可以考慮先換杖
主要係刷大有coin，拎去換級別卷，再刷級別

級別係換肥料?

主要換肥料

唔該巴打

級別副本打到0防果件甲 (消失中的裝備)
有咩用?

咁刷細龜係為左錢,寶石,抽不滅裝先去刷?
而家級別淨係打到2........大龜就4
細龜22出緊2級寶石

搞掂了 刷到 龜20了...
用左最簡單既方法提升實力

關於打不過的問題，一律建議課金

就係課撚左 直接升裝打贏佢

時裝可以輕鬆洗到廿幾穿

屌牙.. 我果件最多升到15穿

或者咁睇
前期升戰力係主要靠普通龜，
到咁上下就要靠大龜換級別黎再提升（去到依個階段，普通龜既作用就得番刷錢刷寶石）

我自己刷普通刷到31，武1100，另外有4件1000，今日開始轉刷大龜7-級別8

都唔輕鬆，我非洲人洗左萬幾紫石先有20幾穿

大龜8同大龜9係兩個世界......

大龜9我打到timeout條藍bar都唔到1/3

好正常
大龜一層=細龜幾層

新手岩岩玩第2日
想問下法師應該點配技好
1800lv

全冰打龜

仍未食糊

見頭幾名都用呢隻介

果70%係咪真係咁大機會掉稀有寶箱？

為大機會d掉紫箱？

因為會多D大龜幣

係咪咁? 除左普攻同覺醒技其他都冇冰

幣都會影響?!

會

法師神技,個盾

儲咁多龜石冇課係用唔晒
冇得掛住訓

姐係最尾果個電盾?

23技

魔力之鎧?

換件裝多150% atk以為會好多
點知得10%

自動30

大龜9我要用埋隻狗跳先夠時間
9更加係打唔入

刷烏龜清得好快喎

Atk上升有兩種，不過我都唔識分

刷幾多次先夠八萬點換翼

咁快換埋翼，點gun

就係咩鳩都未換 杖都無

點解唔杖先？
睇住佢自己吸死曬d寵，然後變曬不死骨，真係打不死咁，好撚癲

點解會咁快

咩咁快？

up乜

好難明咩

又要夠時間又打唔入

大龜9又贏到
然後9又更加打唔入

8夠時間 9打唔入下話

原來唔係我問題

9夠時間, 10打唔入?

你地岩，打錯左

8夠時間，9打唔入

突然好有存在感
我依隻驚為大家帶黎兩個笑話

DLC

仆街, 最後少少時間掛住打大龜, 唔記得換任務道具

笑咗

1999!!!!

最後10秒醒起換晒烏龜

喊出嚟，我10點59分啱啱好打完一場大龜，仲鬆口氣行開飲水。
番去拎起手機一睇，要重開仲有更新既，之後先醒起活動完

2020????

唔見左幾多？

咩啊 仲有得換喎

係囉

唔係，頭先冇，按活動粒制，得番4個OPTION(輪盤,換字, 包剪仲有最後拎石)，依家突然出番

撐你，頭先真係無左

我見仲有得換

要打大龜？。我未打過.....

嚴格黎講，當你齊裝，武有1100，頭盾1000開始，就去打大龜-級別黎提升會最快

我齊晒 黎緊星期六打先

仲有1400粒龜
清晒佢先

通靈術 & 龜杖戒即係咩?

冇加倍照清?
其實我都好想，依家差少少先級別9，好想打幾十場大龜換冰杖，順手刷多啲錢同肥料沖多幾件裝上1000，但諗到冇錢加倍就好冇動力

通靈術係地獄套（成個灰黑色骷髏樣果套），set2技能，伙伴死左會復活成骷髏兵
龜杖即係用龜coin換果枝杖

我冇VIP 加倍係唔會用得晒

其實有vip都唔會清得哂 星期1-5大約打到1500-2000粒龜石個個星期六日我都剩係用到1000粒到

vip 可以訓住掛 我人手都清左成千粒 訓教掛391

今期級別副本好打過上次......
用極寒生存者稱號勉強打到10LV

訓教掛就會無哂d不滅裝 俾寶石塞爆位

10lv

原來我都打到

11LV攻防都升左3倍........CLS

見到個%都唔試了 哂我券

可以照分解不滅，(如果唔係我黑仔既話)，打細龜出既不滅都係普通野，全分解換證再10抽，最緊要係可以訓覺掛龜有大量錢。
我都冇VIP，依家身上有1000粒石，資源停留哂係背囊度

就算照分解不滅 你啲寶石都係卡住啲寶石=蝕咗唔知幾多粒寶石

反正本身正常星期六日打都用唔哂，就算浪費寶石，但背囊既石可以轉哂做戰力好似都唔錯？(依家成1000粒石, 40場大龜)

算啦 課個vip 當你淨係玩一個月都係每日10幾蚊

唔得，我份人好衰，每次我想課手機GAME就會直接去STEAM買另外既GAME。
因為我成日都同自己講，明明同等價錢可以買到幾隻頂級既單機GAME，點解要課手機(我講我自己JA，唔反對其他人課)，我一咁諗就冇哂意慾課手機，之後會去STEAM睇吓MARK低既GAME有冇特價

steam game買完都無時間玩
過次特價買哂dead space 1,2,3
一關都未玩

我屌
唔撚記得左換活動
得4千支水係到唔上唔落 係咪應該2個伙伴就算

記唔記得依加都仲有得換 怕乜

換唔到座騎
想課都冇得課

我有時間(利申有正職有副業，不過疫情期間冇得做副業)

我低下階層 搵得少又無時間

你唔講我都唔記得轉稱
快d換杖啦，差好遠

人地打到10啦 換完都唔會打到11

刷下大龜就無曬2000石喇喎，點會用唔曬

換完裝刷大龜唔著數

唔明

我諗最快都要下星期/下下星期先夠幣.......呢兩日都係主力刷細龜

我都係打到10，11開始擺明1100武唔得，唔關咩杖事

大龜換完杖未有野換住 無位入裝 隻戒一般般

100場左右大龜7就夠換，其實好快，我都係今日下晏先開始刷，依家攪惦曬，係唔夠石刷多兩件裝

我咪話佢未換都打到10 就算換埋都係10唔急

當你唔換裝，都要換級別卷啦

邊有咁多龜石
100場要2500龜石呀

可能佢1200武呢

刷一個星期39-1差唔多

都應該唔得 坦唔住

真係好在你講稱號，刷左兩日龜，到依家刷緊級別都仲係用緊錢up
拿拿聲換番掉寶先

天下武功

我就一定唔打大龜

今晚我都唔打

無曬石打

10同11個差別太大 垃圾game來

9同10差別唔大
如果11都係咁，就真係垃圾驚

50% 50%咁加上去都好 翻左幾倍真係...

今個星期六日我主刷細龜(錢、寶石)，我估要刷多1~2個星期(如果加倍先刷)，先可以全寶石LV6。

因為裝備都係咁翻

實測，都唔一定要全6寶石，不過裝果度要求會高少少

我d能力值極限了

所以咪要刷級別
然後都係要刷大龜

我想問冰杖，如果唔用仲間復活變骨嗰招技，你覺得好唔好用？我無課地獄抽出得1個位(吸血)，唔想轉

我畀個小目標自己

我用緊冰杖+復骨

用緊+1
只可以幻想，唔用通靈，d寵吸死左就無野俾你再吸...然後無野吸就無能量爆發...成枝杖應該直接廢左

我一開始諗住殺小怪都會有靈魂，原來得仲間有

Vip6,唔想再掛機棄game,有興趣可以聯絡

單件+2！？

雙...唔記得換返裝..

100蚊

原來今個星期有60粒大龜石送, 咁好快換到龜杖了

仲以為你拎曬去細

vip4都要幾舊 打番個5折啦 150

我之前好似見有人可以同一隻仲間同時用幾隻 係咪要開咗某個遺物先得

不嬲都得？我都同時間用緊兩隻黃金龍

玩skin 感覺良好

如果未有不滅+2係咪唔駛搞d裝住得不滅+1

黃金龍係稀有類，可以放兩隻
隻野下面有個金色圈既就係稀有類
其他低階既睇咩階，越低越放得多

係，繼續努力刷到+2先
中途有潛質既不滅就留，廢既就食

長知識

哥布林都係，所以刷錢係2條金龍，2隻哥布林

.gun

係gun你唔到，兩條金龍
我仲係得送果條

任課

次次有紅石都忍唔住拎去抽裝

我都係以為自己會中到+2

繼續扮，你以為我唔知你一早中左

原來金色可以放兩隻。。。我仲拎左去合成升rank

真大佬

講緊單件+2

知喇知喇，雖然很重要，但都唔洗講兩次既

我聽晚就中，順便中埋寶石套

個上網

當我地仲追緊單件+2既時候
........
班痴線台仔已經玩緊.......

佢地叫天選樹...天選之人先有

你地會用S紅同伴

定係B級紫伴？

睇技能優先，基本上佢咩級都影響唔大
用冰杖就俾自己吸死變骨，唔用冰杖既，佢都係會送死

基本上都係睇伙伴技能 唔洗理咩級咩色

好似冇咩post講同伴

屌 依件仲有咩可以輸

黑弓effect

睇被動技能(加能力)?

老貓 想問問
你地獄抽出是咪已經唔用吸血2.0
轉用骨寵?

邊到老
我仲用緊吸血2.0呀 唔用同自殺無分別刷龜同級別10都要吸血
大龜8就唔洗

各位玩家好!

這次是第一次以開發者筆記本的形式和大家問候

今天要分享的內容，是與公會相關的事項。

※以下分享的內容正在開發當中，未來可能會因為開發上的因素而有所變動，敬請見諒。
(開發者筆記為覺醒勇士的主開發者所撰寫的內容，翻譯後與各位玩家分享)

【公會內容新增】

公會的章節是從以前就提及過的內容，
當初在公會的按鈕中添加了”公會戰”時，我心想很快就可以做出來了 ㅠㅠ
而這個內容的開發不斷推遲的原因，除了開發組內部的因素，另外我們也苦惱著 : 在覺醒勇士之中，添加全新的競爭要素，究竟是不是一個好的決定。

不久之前，關於公會戰的內容，我們終於確立了方向，並且正在開發當中。我們正努力盡可能快速的開發完畢。(目前預定11月~12月左右)

該內容目前在開發組內部暫稱為"世界首領"。
“世界首領”簡單來說是會週期性出現的巨大敵人，而公會成員與其他公會共同與其對戰的內容。

"世界首領"的特徵可以細分為以下三項。

第一、以伺服器為單位來計算的生命力。

每個伺服器中都存在一個世界首領，所有參與的玩家，都會共同攻略該伺服器唯一的一個世界首領。
世界首領的生命力扣減會根據所有玩家所發動的攻擊總合來計算。

各玩家所發動的攻擊量將會被記錄下來，並轉換為”貢獻度”來標示。攻略結束後若世界首領被打敗，玩家將可以根據不同的貢獻度來獲取各種獎勵。
根據貢獻度來分配的獎勵大致可分為兩種。
第一種是按照公會內的個人貢獻度來分配的個人獎勵，第二種則是根據各個公會所有成員的貢獻度總合來分配的公會獎勵。
以個人為單位來計算的獎勵將會個別分配給玩家，而以公會為單位來計算的獎勵則是分配給公會。

第二、不斷變化的強化效果/弱點
"世界首領"出現時，身邊同時會出現許多”隱藏首領”。
隱藏首領們會提供世界首領強大的能力、並防禦世界首領的弱點。
透過攻打這些隱藏首領，可以減少世界首領的生命力、同時能掌握到世界首領的弱點，藉以更加快速的完成戰鬥。

舉例來說，如果世界首領的強化效果中有"英雄的暴擊機率減少160%"的話，透過攻擊隱藏首領，可以削減世界首領的能力，將其效果弱化為"英雄的暴擊機率減少10%"。

此後，即使不使用惡的腳印或被遺忘的支配者套裝，也可以通過多樣的設定與戰略來攻打世界首領。
隱藏首領與強化效果、弱點等情況，則是以公會為單位來計算(而非伺服器為單位)

因此，公會中的成員愈是積極參與，共同擬定戰略一同選擇進攻部位或是集中削弱某種強化效果，在與其他公會競爭中更能佔據優勢。

第三、與公會成員一同戰鬥

事實上在覺醒勇士中，除了PvP之外，可以看到其他勇士的機會並不多。

透過公會戰內容的更新，往後可以看到其他勇士的機會會大幅增加。
世界首領、隱藏首領的攻打，將會與公會所屬的成員們一起戰鬥。(各個公會成員的可進行次數是固定的。)
即使公會中有相對較弱的玩家，該用戶因為可以和其他強大的玩家們一起戰鬥，因此最終的貢獻度並不會有過大的差距。
（基本上設定概念會與PvP一樣，根據各玩家的資歷訂定級距。）
我們認為，可以與其他用戶一起戰鬥的內容，將會成為非常愉快的過程。

另外，以下的飛艇預計也會使用於公會內容的更新之中，不過有關飛艇的內容將等開發內容更加確定後再與各位玩家分享。

飛艇
今天介紹的內容就到此為止。
往後若有更多開發相關的分享，會再以開發者筆記的形式和大家問候的。
另外，在公會相關的更新以前，還有我們從未公開的驚喜合作活動正在準備當中，請各位玩家敬請期待!

如果大家對這次內容有意見或疑問，歡迎留言或來信，與開發者確認後會盡快回覆。

謝謝!

公會戰 合作活動

打咁大篇野只係講個公會raid，預告黎講佢都升有心

台伏開左咁耐都未有 等埋日服開就有

有無人知冰龜可以打到幾時?
見佢係一個個賽季咁計

10月中

原來冰龜係限時㗎？

然後換下個賽季，換新裝

咁要快d衝把冰杖出嚟

100場7，有找

杖要搭埋戒吸魂先掂
但係換哂又無左隻跑速時裝翼

我自己就未換隻戒，已經覺得唔錯
但就算換埋戒，再換埋兩件時裝，應該都唔難
反而兩隻寵就幾貴

點解可以咁快換到

我爭好遠

我咪話100場7換杖，然後轉刷8

冰龜7一場唔係先得320個咩?
100場好似無找 定係每場都唔同?

場場唔同，我最高好似420

this ?

我覺得一套裝用2件已經唔勁所以唔打算用住

活動既野我選擇有得換就換

同埋冰杖個效果好Q勁，隻戒根本係再加多佢個效

就咁睇隻戒先係最後一塊拼圖
你睇佢件防裝都係要用魂

會唔會用藍水換烏龜卷？

七場出三箱

我換完兩隻寵，車，時裝，之後就allin龜石

兩隻一樣寵？

你地有位入件裝先勁我入完會無咗重要嘅爆率/減cd 級別王扣完能力就直頭無哂

岩岩望多眼個輪盤
活動物品個欄變左做不滅之証
早到一次2000就FATFAT了

超難中仲要得200020000就差唔多

點會無位啊，我戒位係最空閒，最無關重要
真係人人配裝唔同

其實睇唔明個效果

打怪同殺怪都會拎到魂之碎片, 每20個碎片就提升5%貫通同1%貫通上限

試下空位岀黎先

暫時抄人最理想應該係咁?

頭 : 武神
耳環 : 上期RANKING條耳環
鏈 : 黑弓技鏈
身 : 冰龜甲 / 槍DESTINY CORE甲
戒指 : +2套 + 100%BOSS 傷戒 & 冰龜戒
腰 : THANOS 腰
武 : 冰龜杖 盾 : 天神盾
鞋 : 貫通加攻速個對?

禾其實都係左抄右抄
那有能力換到冰龜裝

搞到最後個個都係上面套裝你真係玩埋我過份
btw 龜裝根本唔難換級別裝先難

其實我覺得 應該有機會直接趺出來
反正佢掉落都有件裝個ICON係度

一入黎見到上期xxxx裝....
哪有上期裝俾你攪到番黎？
同埋無得話點抄人，大概野就可以跟，人地玩緊世界樹不滅+2加惡魔之力，你點抄
依幾日炒左20萬紅石，唔好話要+2惡魔，連+2都未見

係有，但要高層，同埋低機率咁解

所以我都講到明係理想者
現實緊係無咩可能真係配到做到 都無諗過抄到哂啦
都係純粹研究下如果拎到隻戒可以入咩位咁解

至於RANKING地城件裝其實可以換到既

點配裝就真係睇個人
基本上，天神 武臣 紅槍 惡魔，依4套技真係重點
係要睇下自己咩位有咩裝，點樣塊位
+2就梗嫁喇，然後冰傷，王傷果d就睇你用咩技打咩野
只係今期龜裝黎講，把杖算係最勁果件
鞋，戒同腰果d都係睇唔同情況用咩野咁

然後數值，主要：爆率，穿》爆傷，cd，攻速
自己睇黎執藥

你太睇高連登仔智商有百份之九十五嘅人都係等緊抄裝 唔係自己砌 好多game都係咁

last idea

咦，你講緊我喎，係果邊我真係懶得諗點build隊
係唔知攪乜，轉左過黎先有心機去問，去睇，再自己砌

未玩過

人都死左啦 唔好再提

我諗過邊得你先可以話抄就抄

過時成個po得幾個人係會試一試到就全部人都係過套裝

都唔係，有少少key我都無
不過今次raid我大膽講句我抄得足條solo片
你要唔要幫刷？可以拎我隻ac去俾你自己帶自己

同我俾啲心機玩

我都無刷

有呀，好俾心機...玩依隻
你無刷就算....本身見佢地帶刷幫刷咁辛苦，有諗過交低隻ac俾佢地睇下邊個可以多開又要幫拖既用
但又唔算太熟，都係唔敢....而且人心既野...今日同你fd，聽日可能就咬番你轉頭

只要你唔好笑佢老婆奴
係女人面前抬唔起頭就得 (好似係

佢唔係貓奴咩
原來仲係老婆奴

我婚都未結依xx gaylo認錯人

遲早又咪係老婆奴
BTW 買左公仔定買左水晶未丫

公仔去夾啦佢

自己留住個ac

嘩 你記得好清楚喎屌好得人驚呀

一粒不滅+1 加一粒超越者 係咪已經叫食左糊?
好似已經有+2既效果?

咁樣可以叫雞糊

紅槍同惡魔係咩黎?
每樣上一件 拎SET 3效果 (不滅+2)?

用住先算數 反正都係+2

紅槍就不滅紅色枝槍
惡魔係不滅黑弓果套裝技
有不滅+2之後，你所有裝裝一件上身=+3

有時可能會好過超越者+絕對者
+1開+2唔一定差，個個人裝都唔同，有+2叫做好好了

咩料級別7都打唔贏 點解見你地講咁輕鬆

如果你有靚效嘅世界樹鍊 某程度上咁樣可能仲好
配裝會靈活左

普通BUILD可以話冇分別
好多套都食到

目前淨係裝左武臣
唔該巴打

點輸法？

你係唔夠小怪打定唔夠隻boss打？

望到強化唔係齊頭就唔想睇

隻扑屎 一鳩秒咗我 係咪啲防裝太廢 未升夠？

你谷晒去攻頭大身細係咁架啦
一係繼續谷攻秒BOSS
一係玩返正常攻=血=防*2

原來係咁 之前爬文睇到話谷攻 秒怪埋唔到身就係勝利

1000億

我開頭望係估你連boss都見唔到

條鍊係空虛之力 係咪叫做勁野?

係咪換左冰杖要配 地獄果隻不死骨套裝?

高我成倍幾攻都打唔贏真係要檢討下

其實又唔一定絕對要即刻配 不過配咗會事半功倍姐 用住先都得

檢討緊

吸血2.0
必備野，一係抽出，一係世界樹
有世界樹版咪叫多個方案方便你配裝

但係龜同級別唔係無得出寵物既咩
都WORK?

一開始會即刻當d寵死咗然後俾d骨你然後就冇限生骨

我玩到龜15嘅時候就發現咗呢個玩法

係愈少伙伴愈高攻定吸血個招？
加攻個招前期幾好用, 後面D寵抽到咁上下都唔會再用
如果你本身紅抽取已經係吸血, 咁吸血都可以話無用

抽出既野好死架姐裝有咪轉抽其他

世界樹空虛之力，好似一定係吸血2.0

你啱

咁撚屈!?

通常攻擊時 體力吸血效果增加2%

岩岩試左 好似好撚勁
成堆骨係前面頂住

最抵死係睇住佢俾你係咁抽魂又抽唔死

即刻全力換龜杖先

1000前同1000後需要既錢爭左咁撚遠既

請問，點解換冰杖，但唔換冰杖盾？我見技能效果一樣

1000後既錢係天文數字
但加既能力都差好遠

因為相比其他杖/法師盾黎講，高質既天空套盾比較易出
所以就揀冰杖配天空盾

即係邊件用緊激光鳳眼盾

抽到既不滅裝得兩件係法盾
一件係黑書，另一件就係天空盾，即係天神盾
原來我之前打左天空跟得line谷太多，學左佢地

其實如果一隻加錢寵都無
紅石係咪應該抽下寵先

裝抽到有番咁上下，叫算係齊到套既，都可以考慮拎少少去抽寵
但錢up果幾隻唔好ff咁易中

未食糊, 穩刷龜21中, 而家平日刷39-1
我應該係開始打冰龜, 定係繼續刷龜21抽裝算

開始全職打冰

用魂杖冇死靈術咁打龜係咪吸唔到碎片

細龜，抽到+2先

今日我全職級別10，150場+

要帶死靈，入場會變左6隻骨

一路都唔知點叫果個關卡

級別

級別10，平均每50場左右，就出一條世界樹

級別幣換世界樹好d?

定換佢d裝好

果頭講完就掉左

冇+2

唔好換世界樹 開頭未打到級別9可以多除少補換肥升星
之後就儲起佢換級別裝

唔會換世界樹
多數換肥，換肥就再考慮食定係分解做紅石
或者換佢件裝

算幾佛，叫做有得刷
佢掉落個pool唔大，一係肥，一係世界樹，一係級別裝

有冇清可以加line group? 睇唔明啲terms想自己學下野

岩岩登入拎左10000紅石,終於齊左不滅+2
想問跟住要著咩裝好

一開line / tg

個post就會死

想問下 如果我用呢把天空杖既話 換冰盾ok嗎？
因為我宜家個盾既能力值好廢 而且換冰盾既話又可以慳番d幣 不過見到冰杖既基礎攻擊又好似高D 宜家係到1516考慮緊

準備買佢

隻game 加既攻擊力好奇怪

有時+150%攻，都唔係果回事

佢呢一個15%都唔知會加得幾多

我D 次序錯撚哂.....
岩岩星期六日, 為左升把杖上1星, 打左成百埸級別8
而家先走返去打大龜

應該調轉打左大龜先

幾時食糊呀屌

齊左不滅+2仲以為可以打得輕鬆D,點知都係卡係龜12...SO9SAD

求巴打指教

睇你玩咩武...
膽就一定係：天神，武臣，宿命，各一件
然後：奧丁（不滅版+錢）一件

其他野睇打咩再決定
集中升武 頭 盾上1100，其他位置求其3星爆lv都ok

最好都係換番冰杖，天空盾好易出到近頭值，武難好多
個盾慢慢抽到靚

買左，但無留意

總有腦衝既時候
的依兩日拎住千幾二千石想去刷大龜，死忍緊

差唔多時候

Po下配裝黎睇，配裝唔大問題既話就係升級問題

主升武 然後頭 盾
練度太低

玩左兩個禮拜車尾燈都見唔到
打到龜21

好 唔該晒師兄解答

岩岩聽你話武臣,天神,同埋宿命各一件
咁我係唔係要換左個頭守武臣頭先?

玩左三個禮拜車尾燈都見唔到
打到龜21

我覺得你換晒啲不滅裝，裝寶石
再掛下機好快打到上去

好,唔該巴打

係，法師用武臣頭係最好選擇

自膠，無睇清楚你玩射，不過照換武臣頭都岩，遲下想轉法都岩用
同埋玩射，最好有黑弓/箭筒

其實我都有法杖既,不過無卷將D +值轉去杖度,所以放棄左

你5000LV都加500%攻擊力
咁你呢15%

玩咩都係武臣,天神,同埋宿命各一件

我有+2 大龜最多刷6
應該刷細龜/ 大龜換級別卷刷肥料升裝/ 大龜換冰杖冰戒？

細龜幾多

24應該都穩
級別好似3 only

細龜食紅升到3件黃再諗

我武盾甲係地獄裝, 係咪都係一樣升到黃先再算

點解你有+2仲用地獄裝

紫5星唔好升啦快手搵件好用既轉過去

細龜抽紅黎食快d 定係大龜換級別卷快d？

呢個冇計過
不過細龜有寶石

24細，級別3
咁就一定細

我係另一個, 我冇+2

冇+2就抽,唔好食紅

但都繼續照食不滅升到3件地獄做黃?

你卡5星1000唔好升咪得

OK~ THANKS!
有排升

一路都冇留意

5000石上金裝果下

就咁升上去，有冇加能力？

唔知有冇加能力
問題係金轉金就大家都1000LV
紫5星轉紫5星就1000LV轉0LV

睇唔明既點解

轉移有咁難明咩

試左！

都加唔少！

望到你幾件都唔係齊頭真係好難頂

依樣真

讚成！

我撐你

終於龜26

想問好耐 秘境高級獎勵姐係乜?
紫/紅裝?

唔知你講乜

this

掉寶率

拎住2000龜石，又手痕想刷大龜了

大龜唔係等加倍好啲咩

係，但刷埋就夠換戒，好難忍

斬手指

有加倍既時候都用唔晒啦

大龜400場用唔晒咩有兩日喎

咪玩啦2000石換得80粒大
幾個鐘就玩哂啦係咪唔同game

計錯數添

大龜既話，兩三個鐘就射曬

每隻game都有人平衡時空

咩原因會咁？

用返日本APPSTORE AC 更新
唔得就刪左佢再裝(要有引繼)

THX BRO

我連用日本acc都轉唔返

rap

加倍果時多左d乜？

冇留意

全車靜晒

錢雙，經雙

叫糊啦

dklm，又10萬紅石得個吉

想抽咩

單件+2咋，已經唔敢諗+2有其他套
第3次10萬紅都係得個吉

單件+2咋

紫裝都4版半

巴打打到級別幾

唯一得著

刷多d級別咪gun到

得你先無限紫石

咁都俾你發現我用紫石刷

遲玩過我快我2星 除左用紫石之外無其他方法

勤力過你刷

我24小時on住 如何勤力過我 25小時?

Online唔等如刷緊

....?

無紫石點刷

39-1幫到你

咁所以我咪24小時刷緊

加油，升住第二件等你

課金戰士

棄左驚之後人都精神左

2*.........

大家俾心機刷級別

朱瑋傑?

台仔line谷

Cls，條友刷級別9出既
我刷10，最多先得世界樹......

唔加我

紫石任買的 刷到有為止
btw 9出世界樹既機率好似多過10

我都係搵xxx老公巴加我入去
你加佢tg，叫佢拉你

應該唔關事掛，照計睇掉寶率
你幾多掉寶？平均幾場出一件？

之前刷9 40場有7件 刷10 40場得1件
海鮮機率
應該唔關掉寶事的 每場限左幣+1個item

唔撚係掛，我刷10平均50場1件
轉頭刷9睇睇先

呢個係直接掉？

唔關事 級別係固定出個堆野 只係隨機咁解
唔會多左或少左

有高打高啦

直接上埋身添嫁，倉庫都唔入

收到

Diu，條台仔原來係刷19，唔係9

不過佢地都話，刷到9開始，個掉寶係一樣，一係出一係唔出，除左幣之外，係無分別

垃圾game

都好丫，起碼叫做一樣有機會出

2000藍石

成日中

當升遺物

萬巴加佢，拉老公巴拉你入去

加唔到冇開放

想問下級別卷除左大龜同直接用紫石入 仲有咩方法?

好似無
印象中升vip都有送少少既

diu

同我過隻一樣

痴線點跟
早你成星期玩都唔夠你黎

任課架喎